{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153120?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 문릿독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 利用可能な時間に応じて予約を進める必要があります。 予約の際に注意しなければならない事項があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、その理由では払い戻しはできません。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済した予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセルの場合、お支払い金額ではなく予約金額に基づいて手数料が策定されます。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その場合でも払い戻しはできません。 ご利用当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 損害賠償の責任は宿泊客にありますし、施設の毀損や紛失による損害に対する責任も宿泊客が負うことがあります。 客室内での直火式調理は許可されておらず、個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。 夜9時以降の予約は確定的な予約を保証しません。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、プールも利用できます。 バーベキュー場での予約が必要で、利用可能な時間は午後4時から午後11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性がありますが、先に決済した予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセルの場合、お支払い金額ではなく予約金額に基づいて手数料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火式調理は許可されておらず、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではWi-Fiが使用でき、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場での利用可能時間は午後4時から午後11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 412
    }
}